認真問，究竟點解啲人會叫陰莖做JJ

形狀又唔似，撚嘅英文又無j呢個字母
唯一關事既係啫啫有少少音似jj
但係咁又衍生出點解啲人會叫條撚做啫啫呢個問題

究竟有無人知點解

點解你條撚叫小雞雞

Jer Jer(先低音，後高音)

因為冇人會叫陰莖做林俊傑

代表佢的奇妙冒險

字形似

jer jer 嘛 難道你係真絲，死基佬

好似林俊傑唱歌咁勁囉

下
我個條係j型喎

台灣人叫做雞雞
香港人跟著叫
叫叫下變左做jer jer

你得一粒蛋？～

側面圖

咁都好問 不如問陰莖點解當初會叫做陰莖

上面粒點係陰莖
下面係陰囊

咁點解會叫做jerjer

你試下好快咁連續講「姐姐」二十次

好似啫啫雞咁 皺曬皮